日系朱里>韓系朱里

最尾嗰張有少少牙演feel

朱里唔岩玩mk feel...

日系正好多 好撚多真係唔撚岩韓風
個班之前係咁叫春幫大鼻平反個d真係落地獄

影得有啲肥…

日系完勝啦

還我日系朱里

其實佢邊靚

有少少想搣佢面珠墩...

唔靚留比我
我ok

幾QQ❤️

以為美谷朱里

日系朱里好女友feel

臭系呢

777777777777777777777777777777

搞事？

講事實

靚過你唔抵？

我巴打

你冇啫

似似地楊紫